邊個物種更加討厭

廢老👍
蝗蟲👎

中国廢老

連.....